一定要救人！！一定要救人！！一定要救人呀大家！！

真勇武捉一個少一個
唔想呢場運動輸，唔割蓆係基本
但最重要係要救人呀！！
見到勇武比人捉唔該大叫
一齊救
大家比啲勇氣一齊上前
一個人好驚，叫多幾個就唔驚！
你救一個勇武可能救左呢場運動。

唔該大家真係要有救人嘅行為。

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

救人

要救人呀大家

借個位嚟

[9月方向] 和理非行動全面升級

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一定要救人

要救人

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

救人呀

要捉鬼
好多對家鬼混左入黎

捉你老母呀
勇武夠堅定 唔撚洗花心機捉